衝紅燈過路遭的士撞 旺角賽跑冠軍老翁彈飛倒地命危

旺角凌晨發生交通意外。今日凌晨4時許，姓陳（64歲）的士司機駕駛的士沿亞皆老街快線西行，往大角咀方向行駛，駛至洗衣街燈位時，一名姓周（78歲）老翁沿行人輔助線由左至右橫過馬路。的士疑收制不及，周被猛撞，彈飛數米，倒臥於馬路中，頭部重創。

陳見狀報警，周由救護員送院救治，情況危殆，警方正調查意外成因。意外片段事後在互聯網上流傳，在片段開頭，行車交通燈燈號顯示為紅燈，車輛皆停於燈位前等候。期間見周在行人輔助線左面緩緩步出，行了數步後，交通燈號轉綠，車輛開始行駛，周加快腳步由慢線越過中線，惟走至快線時，一輛的士沿快線高速駛至，將他撞倒。

廢老撞廢老 打個和啦

一炮雙響
一次過清除兩件垃圾

一個賽跑選手
一個賽車選手

打和啦

的士佬雙殺 助攻係黑警

RIP

賽跑冠軍

舉手黨？

意外片段事後在互聯網上流傳

我後生個陣賽跑冠軍黎架

friendly fire咁仆街都有

點睇都係個司機責任
車速過快又冇留意路面情況

你老母比狗屌呀泡狗

啲的士佬成撚日趕住去投胎咁架啦，隔離都收撚曬掣佢都唔撚理死踩油要去，加上地下濕收都收唔切。
過馬路個廢老都有錯但一定的士佬大責任啲。

的士狗 vs 廢老
打和啦

因為佢啱啱先轉燈車速唔suppose去到咁快
而且有好多老人家唔夠時間過馬路，如果下下一轉燈就dump油去真係好危險

可能係快線離遠見到轉綠咪俾油繼續去，但見到隔壁收油都一定要停啦。

唔係化....的士佬大責任啲
咁以後無人揸車囉...

轉燈我前面無車...
就踩油去..最多望下右手邊有無人衝兇黎...

點會預有人咁痴線係中間衝出黎

我覺得睇上面車cam個記錄，不小心駕駛幾乎入硬

咁你左邊都收左油係咪應該預埋左邊有人出黎啊？

打和 super

今次兩邊都唔使可憐

點解的士狗每次撞到人都唔係第一時間落車,就算落車都係睇自己架車先

你睇下佢收油係幾多秒內既事....

你唔好睇住片講呀...

根本即時反應一定唔會覺得有人衝出黎

最錯一定係阿伯....
車CAM司機停左比佢行...
佢真係連望都唔望下行出去...
真係累死個司機

個阿伯仲要望左邊

紅燈個起步位置應該要留意到前面條馬路有人，快線司機睇唔到仲要開咁快就係佢疏忽

司機係有責任
但話司機責任大d既，揸過車未?

擺明岩岩比中線的士阻住視線睇唔到
btw 死老野害撚死人

個阿伯唔係突然衝出來，佢係施施然咁行
所以如果個的士司機留意到，佢係有足夠時間react

中線架車阻曬啦...
點睇...

政府根本應該用返呢類片段宣揚交通安全

紅燈個起步位就算響快線都可以睇哂前面成條馬路

完全係阿伯責任喎，見慢中線啲車讓哂就施施然慢慢行，對快線望都唔望半眼，仲要係幾乎背住啲車，根本就覺得所有人要讓哂佢，希望死唔去殘廢翻十年八年先

綠燈就俾油去其實冇乜問題，係快線其實邊會估到遲過你慢中線起步都可以有個廢老行出黎散步

根本個司機唔會睇到

好大可能撞到先知....
個阿伯一下出去就撞....
點比反應

人命咁撚珍貴又唔見個呀伯守交通規則?

另一點係快線司機可能有超速

講真..
個司機就無辜啦

可能一個養幾個...
家下手停口停
失去經濟之柱

咁慢都超速唔係卦

的士都唔快啦..

架私家車重快

自己架車擋左視線，搞到右手行家煞唔切

入硬啦 一轉燈死加速旁邊二架慢行都死加 加基本停唔到

不如你考個車牌再討論

其實拍片個架的士害左個司機
做左個單擋
有揸車就會知根本唔會睇到有人左過緊馬路

次次有交通意外post 都成村無牌入嚟扮專家

個廢老去到快線就慢慢行以為自己勝利者

50年前呀嘛

一睇上面comment就知有邊幾個無車牌
右線一定係冇停燈直去(應該係剛剛好轉燈唔洗停)
否則車速唔會咁快

真心...覺得唔關佢事
佢只係做正常野

我真係覺得完全阿伯錯
佢亂過完..
有車停,佢最基本點都要望下

正想講呢樣野
如果佢衝埋果幾步就冇呢單新聞

係就係
不過過親燈位或者行人過路處都係小心D好
香港真係好多自殺廢老

佢去到快線已經施施然望定另一邊有冇對頭車黎緊

邊個錯都係揸車嗰個受
法律

都係上面巴打果句啦，慢線中線都開曬車，點會估到有條廢老漫遊緊

咪係
重要睇得一個cam就亂鳩噉估

On9阿伯累死人

揸得多車就知D廢老幾離譜 紅燈慢遊屌返個司機轉頭都仲得

邊撚個撞人果架的士有停低再起步
睇車速9成9係望到轉燈唔收油諗住keep 住車速黎行
從後而上俾中線遮晒睇唔到，睇到都已經冇可能剎得切

抵撚柒死
下世小心D啦

重有好撚鐘意係車同車之間閃出黎亂過馬路

因為唔使睇都知個呀伯死撚硬

矛盾大對決

好慘

意見不合就屈鳩人冇牌
隔離啲響安+收慢到快線車撞到條廢佬至少有3秒時間,咁都冇時間俾快線的士反應咩
唔撚好以為下下都老馮地板油趕住去死先得架

考左牌未

有GIF未

條片好治癒，LOOP左幾轉

哇哇哇哇...哇！痴...線㗎！
你死啦你

比你做車cam司機會唔會響咹

啲老野冇野做硬係要衝下紅燈先開心
都唔知咁心急做乜柒

一個的士狗
一個廢佬
兩個唔死都冇用

唔會....怕一響嚇撚到廢老望都唔望衝出去

話快線司機超速果個
你搭過車未
邊有可能一轉燈踩油已經超速

8月尾啦
快D做埋d暑期作業啦

自己都唔在意自己條命 要第三者好似你啲人咁做偽善撚？

我睇到既係個阿伯行到快線已經收哂步慢行諗住上岸
屌 上面肯肯定好多無牌既係到講乜乜柒柒
Btw快線阿大哥 ，仲有基本上被中線遮哂 ，再講上面話超速的,你驗下眼或者驗腦 ，果條亞皆老街來
揸緊車係果個位係快線邊估到會係左邊出人 中線無車或者收得切 阿伯急步埋果幾步 真係唔會發生

呠硬

我唔係職業司機

只係間中渣車返工放工

不過3秒真係會諗有人衝出黎
見到架車停都1~2秒啦...
再有反應覺得有危機自己都要停要幾耐

撞到人就一定有錯
多得呢班人香港愈嚟愈似中國

個阿伯直頭過左中線就唔睇車 慢慢行過去

好爽呀 成個飛起咗

係班馬線頭已經剎車 停曬車頭都未出班馬線 架車應該冇超速

無撚野呀，轉燈佢先開始行出去，老奉咁
上埋路

一齊落去見毛主席啦

我都覺個司機幾慘，正常前面冇車，我遠處見到綠燈，都會keep住去，睇唔到個呀伯都好正常，因為中線架車擋住左視線

快刀手就切損手...好野~~

屌。條友應該未揸過車，你睇下佢以前d post同論點

最大原因根本係佢以為冇需要睇住條路嚟行
咁都一班人撐佢

佢真係好撚野, 都未行到安全島就放慢步, 他調到呢

對對對，有車牌都唔等如專家。就算盧覺強都無專家資格備受質疑

唔知幾時開始 d人過馬路永遠都係望車去果個方向

成日揸住個宗旨係"我以為/覺得/照計冇事,咪地板油去囉,撞到人我撚知咩"
你試下考車個時同個考官咁講囉,我以為冇事啊,有架車阻左我視線睇唔到,我咪照去囉撞到人我撚知啊
睇下你pass唔pass到,仲話人冇牌

今次的士佬責任一定重過廢老
你最多咪BU到個阿伯耳聾, 但絕對冇可能咁高速炒埋條廢老到
某程度上即係話自己冇留意交通狀況

ON9 廢老成日以為全世界都會就哂佢 紅哂燈仲施施然咁行

幻想緊, 如果我有架法拉利, 我就可以係呢條路上面揸喇~ 砰!

死廢老亂咁過馬路死左都唔抵可憐 應該要立法司機揸車撞到亂過馬路者無罪 你亂過馬路你既事 唔好害到人惹刑責

又要搵物理撚出嚟計下反應時間+濕地要幾長距離先踩得停架車

筆試好似有問過
唔記得曬

你講野呀？一睇就知cam片的士遮住右邊的士視野啦

樓上都有人提過，又無視哂啲重要因素呀？

話人地無留意交通狀況，根本就係死角位睇唔到

快線唔係起步 係見轉綠燈冇諗過收油 係keep住個速度 個速度真係未必超速 佢視線後上 中線的士阻住個位 盲點黎 個冠軍賽跑又過完中線就收步 佢以為冇車 後上一炒

依單野真係一個反面教材
要人守交通規則麻煩警察以依單案作阻嚇作用
不起訴的士司機以警戒亂過馬路的人
事關行人紅燈亮起佢先起步行
如果咁樣都入司機 請問仲有人會守規矩嗎？
累人累物廢老可恥 你話我黑心都係咁話
沖埋條快線就無事 係要人老撚奉讓比佢
Btw以香港人治社會 道德標準為上一定入硬個司機
司機 阿伯 下世唔好做香港人啦

停燈位再開可能反應過來停得到, 不過佢後上尻衝就

咁究竟的士佬幾多秒/米前應該見到條廢老? 呢個係關鍵
至於車速, 唔超速就冇問題

架的士根本唔快...

點快反應都反應唔切啦
你就講撚到大把時間比個的士佬預知準備

問題係唔需要睇到條廢老,聽到啲車響安+收慢,快線的士已經足夠理由需要收慢睇下咩事先再去

租車 打畀車主 佢地連cut線都格硬食埋黎 你覺得會諗被撞果件？

好奇一問

如果有死角位 點解要搏？ 佢唔係揸貨車盲點位 個官問佢睇唔到 姐係唔掌握路面情況 亦都唔係高速公路 係咪應該睇清楚先行呢

揸車本來就係攻防戰 你趕頭趕命唔該就留意多d情況 其實駕駛時應該100%全神貫注 好多時就係因為一時分心先有意外發生

兩個都有責任 好難去定邊個多d

但睇呢個cam所見 的士佬可以做好點 見到中線車唔郁 我一定唔會比大油去囉 仲要夜晚+ 落雨

揸車真係好大壓力, 每一刻每一秒都要預有人走出嚟, 無論喺高速公路迴旋處海底隧道.

咪就係
撞到廢老架的士係車cam 的士隔離後面
根本冇可能見到車前嘅廢老

我上面有講
我覺得佢撞左先知...

正常向右望一眼有無人衝出黎再望前就去...
應該望唔到左邊有人

從來都無扮過聖人
但係衝得燈就預左有風險，啱唔啱先？

你分析得好好
你覺得阿伯死得無辜？個司機應該要點做先可以避免到事情發生？

上面話司機大責任個啲車牌都冇，嘈黎把撚

唔比人想中線轉慢線？
無得咁講嫁 同埋中線的士阻住咗快線視線 可能太遲先睇到

大家都係職業司機，呢個衝紅燈撞死人都係罰4000
唔駛停牌唔駛坐監

冇錯
我衝燈，係我唔啱
所以我俾車撞
係我抵死
就係咁多

至少唔會收哂步老撚奉要車讓我

都係司機有責任

綠燈(司機用)亮著時，如有行人仍在過路，應讓行人。如前路無阻，可向前駛，但切勿阻塞行人綫。如行人過路處中央設有安全島，每邊的行人過路處，應視為獨立的過路處。

個廢老仲要收步
當自己保特咩

明顯右線個的士佬唔係轉燈起步
而係後上綠燈繼續去啦
去到中間個位比左線遮一遮

路口位要慢行是常識..
尤其剛剛轉燈.

見隔間收油都要醒..

個車 cam 司機都話個紅的唔啱...
係 child 登見到老人家就話低死..
如果係後生女, 反應就好唔同..

個廢老仲要收步係咩玩法

你架咩車一踩個break 就即刻停到

cam車到撞過下都仲郁緊。唔明呢講咩中線唔郁

呢到好多垃圾司機無呢個常識架
我擋住佢地先
你快d走

屌你個阿伯紅咗燈都仲過馬路都算
行到馬路中間收步慢慢行
你跑埋過去，右線架的士都仲可能見到你
唔抵可憐

收嗲啦 柒撚夠未呀 未撚揸過車當自己係判官 痴撚線

真係好難講

到時實會比人追住黎睇番點解轉綠燈唔夠2,3秒就可以咁高速行過

連登依家連呢類片都變荒島

人地本身係快線係前路無阻緊喎

係咪司機都有錯=阿伯無辜?

趕住投胎

你路口無慢過就係有責任啦

個廢老行得慢梅下梅下係另一回事

小學辯論比賽係咁
只有黑同白
巴打體諒下d小朋友

對連登泥講全世界65歲以上都係廢老架啦

話的士佬錯嗰啲一定未撚揸過車

戇鳩 保特跑奧運都收步啦

撞人果架的士咁撚慢都話佢超速

得快線架車撞嗰下先有響 洗唔洗睇多次

咁冇衝過燈既人係咪就可以講抵死？

咁大個人做咩都自己負責番架啦 , 你落雨仲要衝燈 , 再加唔望住車黎既方向 , 我唔覺個呀伯有幾珍惜自己生命wo

好明顯係個廢老錯啦
不過下次重有呢啲情況，中線條友係咪應該呠鳩佢
第一叫返個廢老提高警覺同速度，唔好衝紅燈都慢慢妹過去
第二提返隔離線注意佢嘅前方有條傻鳩

班中學雞車牌又無 講乜春馬路規則呀

好啊我睇多次,10秒起步響左一次,12秒中線就到響左一次,14秒你講個下快線車到響左一次

響只係提下其他車

你響到幾大聲 , 廢老都係妹下妹下慢慢過+唔望全車方向

唔通真係死者為大咩，竟然有人叫收吓把口，姐係依家無論佢有無被撞死佢都係做錯左，唔會因為佢死左所以就唔話得。

十秒邊有響
十二秒係跳錶聲

秒

可能得聽覺有問題啦 不如其他巴打講講聽唔聽到10秒嗰陣有響

其實中線應該響一響提一提其他司機 不過可能佢自己都唔知中線有車黎緊 咁無響都正常

我是一個七八十歲人 高速的冠軍

我聽覺有問題,第二下應該真係跳錶聲,但第一下10秒真係聽到有短暫一下響,我覺得係響安聲

比著如前高登
邊有咁多傻仔唔車揸車衝出黎柒
早兩日撞死件4歲既又係咁話個司機坐硬

十秒我真係聽唔到有類似響

咁都有未揸過車既垃圾幫廢老
打和啦屌你老母

咁樣過馬路同自殺有乜分別

一開始轉燈見到車開就返轉頭啦，三條線點衝呀

你估你真係識自動導航咩，真係⋯

俾的士佬撞真係正常結果

中學雞過兩年夠18好去考車喇
而家快啲去做暑期作業

兩個一齊死落去

衝紅燈就係抵撚死
話之你司機定行人

依家過馬路綠燈都會怕有車直接撞埋黎

夠18 考完牌應該班友就知自己衰咩
揸車其實唔易

未必係過快，你睇下條片嘅車主其實係有減速讓一讓，而後面右線黎嘅的士未必睇到

衝橙本身有風險 自己決定衝燈就要為番自己行為負責 衝燈出事可以係自作自受 所以正常人衝燈前會望下有冇車黎緊從而降低風險 呢個阿伯就直情望都唔望 除左抵撚死之外都唔知講咩好

岩岩有死位，阻到個的士司機視線

好明顯架的士係咁啱轉燈先到, 所以冇收油

唔衝燈嘅責任仲大過衝燈嘅, 咁仲要燈做乜

短跑的冠軍

正確！擺到明的士佬存心撞鳩伯伯啦

阿伯係中線就急急步
一去到快線又施施然咁行

又唔話阿伯見到快線有車衝緊過黎佢唔行快兩步
因為佢都冇望過

衝燈的冠軍

綠色燈號表示，在安全情況下，你可駛過路口或行人過路綫。 如去路無阻，便可開車，但須讓路給仍在橫過馬路的行人。如果要轉左或轉右，應先讓路給正在橫過路口的行人。

小心駛過，在交通燈前，切勿加速與交通燈號「競賽」。駛入路口前，應先向右看，再向左看，然後

你戇鳩嫁？
洗唔洗所有車平排行？
咁就實無車阻到你視線

隔離線落brake收油你都唔醒水
怪人地阻住你睇唔到路？

司機好慘

冇牌D傻閪唔知道車cam魚眼鏡視點果d距離同真實移動距離係唔L同，以為側面有車入鏡就話快線超速，D警犬例行量度車呔痕就可以知道煞車距離，反應時間以推算當時撞擊前車速，一句到尾車頭hi花左最無辜，死果個唔扺可憐

離遠見紅黃燈就緊係繼續俾油 點會諗到落住雨又行人紅燈仲會有人慢慢行
睇片見到轉紅黃(即係行人轉紅燈)個老坑先慢慢喺行人路行出去

8頁得一個負評

收你老母

咁又少兩件 最開心睇到垃圾鬥垃圾

咁左邊私家車呢天才
又係冇停?

屌 高汁標題

呀伯肯定錯
司機真係開得太快
市區咁多燈位開 70都唔快行好多
司機佬開車真係痴線

俾拍片車阻視線咪唔好開咁快law
經過行人過路線被擋視線
唔確定有冇人未過洒仲加速去
上庭都危駕都大機會入到
呢幾年撞死人判得嚴同重

被撞果位又係害己害人

車cam的士佬都話佢標咁快做乜

人命還人命
阿伯唔係等燈過
係完全當的士無到和
佢自己都主動申請離場
怪得邊個先

送多張旋風腿比大家~

睇番其實架的士唔算好高速，左手邊間私家車都係同佢差唔多
中間架的士咁慢係因為佢紅燈轉綠先起步 左右兩邊係無停咁順住過燈
害死個司機

仲要有人話的屎睇曬特登撞佢 中線個架就係既 右手邊係後上見綠 重要比中線單擋 見到已經停唔切 最慘過馬路個個望都唔望照過慢慢行 依d真係害死人

中線架的士其實都唔係減速減得好勁 就咁睇似係小心司機渣慢車
快線架的士未必察覺到係有人過緊馬路都唔出奇

拍片條的士狗都衰啦 無意識去報警反而得閒做花生友

個的士司機都咁老
老人家趕時間唔等得架

個丫佰似係綠燈過馬路但唔夠快過晒炸wo

原來過兩條

依個岩 中線行慢d 快線點知咩事

要續格播比你睇嗎？

如果拍片果部的士好似呢條片個巴士佬咁
揮下手提下後面行家
佢都應該做左英雄

抵撚死，入到廠快撚d死唔咪霸住個床位

兩個
廢老個仔同的士佬個仔

崇得泡係咁上下

個呀伯仲要望左邊睇對面線有冇車

明繼續衝過去就會無事，但係都要放慢老奉要人讓，除左抵撚死都唔知講咩好

睇字以為撞到咁

邊格睇到右邊的士快過左邊私家車?

好鬼治癒

成班無車牌嘅小朋友係到話個司機責任大啲

連登仔覺得轉咗燈就可以高速沖埋行人輔助線

等睇遲早老危坐花廳

條友真係唔識㗎喎

只可以話個阿伯抵撚死

我跑步冠軍黎架
係啊 五十年前吖嘛

條友30歲都黎緊仲咁on9個下好野

中線的士佬響一下咹就乜事都無啦，屌你自己讓行人都要理下其他駕駛者先得㗎

MJ呢啲神級竟然用泡狗比
佢啲基本功好到是但行都好睇話人

咁短時間 窗都開唔切

痴撚線，個司機咁都錯下下過燈位綠燈都收油停車好無

搵你做裁決尼個社會就死得啦，
D邏輯同大陸班公安差唔多。

當時交通燈綠燈啊大佬，
係個老人家亂過馬路，
肇事的士被左手邊的士遮住睇唔到個人衝緊出黎。

係，個的士司機係有超速嫌疑(但只係嫌疑！當時天雨路滑都可能影響剎車！），
但你可以講到亂過馬路好似一d責任都無。

高速同正常車速唔識分都衝出黎柒
不如立法以後行人線只準10km 慢駛碌過去啦柒頭
紅轉黃衝出馬路 即係已經閃緊綠公仔或者已經紅公仔果陣衝出去3條線既馬路 自殺行遠d 啦

呢單野最後個司機有冇事？

女司機 被告危駕 之後冇留意判幾耐
呢單野都係同時解決兩個馬路炸彈

應該已經係紅公仔先會轉黃

被告姐
應該冇罪成掛？
因為我唔覺得司機有疏忽

或者打個死火燈響個安

其實係咁響安已經夠
不過可能個阿伯衝慣左當冇事

五十年前

兒登仔 撚有車牌咩 返去屋企玩 玩具車啦
比左邊㗎車阻哂視線都要話快線 㗎的士睇到

超速 你搞笑？

廢老就過終點突然收慢....

個呀伯未到終點就慢行。。。
真係桂神講得岩。。未完場唔好慶祝住。

快線DC9完全無留意路面就情況
中線無啦啦收慢一定係有問題
見到中線brake燈著晒自己都唔收油
真係抵佢，睇怕都停牌入冊

過馬路嗰件又係仆街
衝紅燈仲慢慢行
俾車撞真係自己攞嚟
最憎啲廢老大安旨意唔守法咁慢慢過馬路

兩個都係自己攞嚟
無車牌無揸開車嘅唔該唔好話隻DC9無問題
就算佢無超速無衝燈，都唔代表佢唔需要留意路面情況
香港法例就係對駕駛者咁唔公平
所以避免到嘅就自己避免

香港地揸車好撚慘，成日要防呢d 狗衝出黎。

條廢老臨尾有加快兩步出去比車撞？

你全家落去搵毛魔算把啦

反而我會留意左手面情況，
我睇野係咪有問題？

阿伯應該無車牌，最應該跑快線的段路就慢慢行

根本上只係得廢老先係咁

大部分人都好守交通規則,後生衝燈都係睇下有冇車先跑過去

點似得班垃圾死廢老慢慢行以為人地一定睇到佢,讓佢行

應該立法撞死65歲以上既廢老,一律無罪

要睇埋撞人架的士個車cam先知係點,
如果顯示隻老野行出黎比人撞前一刻佢比中線的士擋住睇唔到就未必入佢
前提的士冇超速 因為隻老野綠燈行出黎有錯在先
綠燈先出馬路仲要係右線比人撞
右線司機比人擋住睇唔到嘅情況下根本唔會expect有人係左邊行出黎
岩岩轉綠燈唔收油直接過燈冇違法

當撚正條路係佢咁

個阿伯開始過馬路既時候
應該至少係綠公仔閃緊
甚至轉左紅公仔

咁樣都行出去
結果俾車撞
架車又俾中線拍片架車阻住視線
邊夠時間反應

中綠的士狗係仆街 但佢有響喎

撞到人入硬
差在洗唔洗坐

因為架車唔係自己,轉個頭要還車

第一
唔係應該 係行人燈已經轉紅
行人燈轉紅之後都要等1秒先到車燈轉 但當時已經車燈轉緊黃

第二
右車同拍片車應該唔係同步起步
花生佬起步一段時間先見到右車 唔知右車起步慢定其實岩岩先到唔洗停低等燈先會咁快
點都好 右車比花生佬阻視線機會唔細 呢點要睇番車cam先知

第三
廢佬衝燈都算 竟然係中間突然收步
唔知係唔夠氣定見中線車減慢讓佢 自己都老奉慢慢行
當右車冇比人阻視線 廢佬冇收步應該都唔會撞到 DC9因為咁而冇收油都可能

條廢老行到右線突然減慢步伐好似當全世界老奉要讓佢行咁

你老母呀，見到都可以唔報警唔停車

留意完地面 仲要留意埋空中呀地底呀 隨時都有人出黎

睇片就明顯個阿伯食紅燈先行咁滯
話唔定就係鍾意d車讓佢會覺得威個d廢老黎

日頭可能會睇到個阿伯衝出黎
晚點就難d

長響先會知乜事，咇果一下我都唔肯定佢係乜事，長響果到就係出事㗎的士按嘅

好撚多右膠 乜柒都係司機錯

明明紅燈，個阿伯都施施然慢慢過馬路，咁都夠膽死
結果。 咪死

唔夠信念, 信念夠強嘅話
司機冇視野都會感受到佢紅燈過馬路嘅決心

一怯就輸一世

一個入廠，一個入冊

唔關右定左事

道路使用守則都講

揸車撞到人一定係駕駛者唔啱

所以法庭判就一定會判個司機

爭在洗唔洗坐

其實慢線架私家車都錯

佢同快線架的士差唔多時間速度
佢好明顯冇留意到, 如果個垃圾桶後面有個執垃圾阿毛鼠出黎, 就一野車鳩死佢
真係好疏忽

所有公路應該限時速20

的士狗同廢老
打和！

lm

唔止賽跑冠軍啦 班廢老仲係ironman 成日舉起隻手

快撚D死啦屌你老母

怒我唔理解
但依家香港就係咁，你講得無錯
錯嘅係一成不變的法律

開到咁撚快

你第日就知

正常係行人燈變左紅一秒之後行車燈先會紅變黃

道路使用守則邊到有講撞到人一定係駕駛者唔啱？
想睇下

法律保障行人先都好正常姐

人同車有意外嗰陣

嚴重啲嗰邊一定係人

所以先要有法例保障返行人

而司機為左保護自己就要揸得更加defensive

當然個賽跑冠軍咁過馬路係抵死

試過綠燈過馬路都差啲畀的士撞

仲有其實現實情況跟本反應唔切
中線架的士要望實前面 又要望下右鏡，仲要響鞍提右車
根本好難同一時間做到咁多野

早兩日就有單新聞
個司機無醉駕 無超速
個啊婆突然zip出黎
咁就撞死咗
判咗個司機9個月
喺香港渣車撞到人9成入到罪
就算喺香港渣車幾小心都好
啲啊婆啊伯唔識死係zip你就zip你 避無可避

link呢？
其實我地唔知現場環境都好難判斷

單新聞係邊?

放片架車 應該咁啱擋哂 後邊架的士既角度

btw , 後邊架的士 天雨都開咁快

係蘋果個網度 就尋日嘅事 自己搵

行人嗰章

不過我唔係法律人

唔解釋咁多

簡單黎講

可以話係行人大哂

揸車低賤啲

屌你老母啦

其實睇判詞先有用

綠燈喎盲閪

撞車死一定係車撞人死
幾時見人撞車 ，就主動方面 車一定負責先

我冇車牌都知唔係轉燈加速
坐過下車都知啦 真係0到100唔洗3秒咩

細路見閃燈都跑到過去啦
冠軍

如果一個會全部係大愛撚
vs一個社會全部人冇口德
大愛果個社會會一次又一次
發生可以避免嘅意外
然後到出事之後先發放正能量
但死左嘅人唔會翻生 相反一個冇口德嘅社會
嘅 然人都死左 更加可以用死者黎做板
等人知自己做嘅事係自己負責
一次又一次地提醒人唔好做錯野

架車係用黎搵食，陌生人wfc

然而人類社會被大多數感性思考導致歷史不斷重演